有男朋友，但好似鍾意左flirt我既男仔

同男水拍拖年幾，已經冇咩火花，
一兩個星期先見一次，message都唔會多
佢成日掛住打機又肥又懶又冇心揾part time (佢仲讀緊大學）
次次拍親拖都話冇錢食, 好少少都嫌貴（要求唔高，$70拉面），我要aa姐，唔係叫佢請埋我
但又用晒d零用錢去買埋d名牌銀包同袋
對佢已經好心淡，覺得佢好冇上進冇心維持呢段關係，仲話想聖誕節同我去深圳當旅行 （話冇錢飛，但又有好多名牌袋）

近排新識左個it男仔27歲，各方面都唔錯（除左有少少矮），佢係大公司做
佢知我有男友但都仲好關心我，會send d😙😘emoji俾我
我唔舒服又會陪我睇醫生，仲會唔介意請我食好野
覺得同佢一齊有安全感好多（我失緊業佢話佢唔介意養我）

我近排成日都好掛住佢但又唔敢同佢講，驚佢覺得我係姣西有仔仲受溝
我會成日睇佢有冇online, 佢唔覆我message我會唔開心成日

我有諗過同男友分手然後同佢一齊，但又怕過左一段時間淡左又係會咁loop

我應該點做好 控制唔到好掛住it仔

走啦你

男朋友係肥仔，對佢完全冇性慾

係

Pm me 幫你啦

臭西

70蚊都請唔起報警拉9佢啦

G

已經係aa唔係叫佢請

人地仲讀緊書咋

我明呀，我都讀過書，但佢幾千蚊黎買D名牌銀包，同我食個拉面就話貴冇錢，呢樣先係最嬲

係連登開呢啲post 搏乜

雞

標題 負皮 上一頁

無上進心 死罪啦

做男人真係要做把妹達人.忠忠直直就比人話無火花

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼

gay

飛左條仔要IT 仔

樓主IT仔,唔好咁多性幻想啦

點解當初你會同個肥仔一齊

Gay

當初都好鍾意佢，係佢變到越黎越衰

我唔係it界

洗唔洗咁，我打篇文都打左5分鐘，俾D面我認真覆下我啦

你個名 你係其中一個？

我local香港人黎

雖然樓主騎牛搵馬係賤
不過個男朋友有錢買名牌無錢食一餐好既
既 真係無將來
讀大學讀屎片

打手?

啱呀

分手啦
咩年代70都唔肯食

唔是 今次之後對it界既男仔改觀左

係囉，已經唔係話食放題自助餐果D

洗唔洗咁多負評
乜大家覺得佢用晒D錢買名牌都唔同我食拉面仲係我錯咩

臭雞

樓主我支持你，跟呢啲仔冇前途

食屎啦 5p 狗

屌得好

其實岩始終都係你唔岩 雖然你男朋友係飛左佢都無所謂
但唔該你有d 矜持啦 係同it仔發展都同現任分左手先 個it仔對你咁好 你有男朋友又接受人地既好你仲陪你睇醫生同帽你男朋友有咩分別

做乜鳩

低質假膠

咁你咪分手囉 你移情別戀唔係問題

問題係你唔好拖住舊果件 又想溝新果件 又驚衰左冇左舊果件 騎牛搵馬咁
如果咁樣就真係bitch喇 當你條仔係水泡咁 有事就返佢果度 冇事就痴落人地度

講到咁差點解唔分手 到時光明正大同It仔一齊
得罪講句 你都係想搵個經濟穩定養得你起既人姐

我冇咁膚淺囉 我而家返part time 都夠自己食

條仔廢到咁 分手啦

補充多少少：it仔話佢以前有sp 呢個令我好卻步

邊到識

It毒j無女 唔係打飛機就媾女 你都唔係處啦

點講都好，分左手先好諗下一個

唔係打飛機就叫雞 你都唔係處將就下啦臭西

地盤佬？

明知你有仔都成日搵你
又同你睇醫生又請食嘢
擺明溝你啦
佢恨不得你快d投懷送抱

個IT仔咪又係狗公一隻
樓主應該分手之餘，收隻IT狗做兵好喇

認同
唔鐘意個肥仔咪飛左佢唔好哂自己時間
光明正大去媾it仔/ 等新目標囉

唔好咁蠢同it仔一齊，同左你就輸

食屎啦臭雞

仆街鬥仆街
你地係絕配 唔好散

你係雞公廁 容許隻it狗埋你身
祝你同it狗拍拖之後佢比女狗沖放棄你

做單身貴族仲好啦，玩過sp真係不了

你諗下點解當初會同你男朋友一齊
同埋如果分左手 你男友會好傷心
千其唔好咁衝動

其實都可能條仔話有過sp
係暗示想要個sp
況且溝人果陣當然咩都好啦
到佢中出你中出到悶你估佢仲係咪咁對你丫啦

好認真想問下話樓主係臭雞嗰啲人拍過拖咩

會唔會it仔想你做佢sp咋

其實當你係咁數你男友 其實都分硬
你根本好想分手

個it男知你有男友都flirt你

他朝君體也相同

好撚明顯 試緊樓主底線

你男朋友唔仆過街唔知自己衰咩
個IT仔好人好姐想屌西咪溝女囉搵SP
兩舊屎

咁你男朋友有咩好令你當初選擇同佢一齊?

頂你自己根本想分手，開po想人認同姐。甘我認同你咯，你真係好慘，分手啦

男人老狗無錢又學人追名牌真係

分手啦臭雞
唔好害鳩而家條仔

明知你拍緊拖都flirt你既人邊有可能一齊會好

唔鐘意人就分手，唔見得你男朋友有幾愛你

樓主大過自己男友？差幾多年？

4年...

屌 關咩事啫 個男朋友咁垃圾 遲早分手啦 重諗乜撚野

賤格

不了不了，君子不奪人所好，條IT仔明知你有仔都黎撩你都唔係咩好人 不過既然對你條仔咁多不滿咪大家討論商量下咯，鍾意你既就肯改架啦

係囉，唔明點解咁多人負評

傾過，都唔肯改

你都動左心 唔好玩你條仔啦 你兩個冚家剷遠走高飛啦

你要大公司 有錢係咪?
我符合哂 pm我

正常唔使驚，後生女依家唔屌唔通老先扑？

做住sp先囉

其實你條仔係衰架啦
你想分未分囉
講咩it仔姐
負皮係樓主講到自己想帽事條仔冇問題咁
唔講冇it仔就唔想分咩
不過個it仔都唔係咩好嘢
佢都係諗住俾少少錢換個sp番嚟姐

岩囉 郎才女貌 送上滿滿的祝福

你岩！一早飛左個廢柴撲過去啦
梗係邊個有錢D邊個做男朋友架啦
唔講錢唔通講感情咩
妳值得有更好選擇
記得每次扑野收足錢 唔好蝕

it仔終於覆我message 好開心，原來佢今日忙先唔得閒覆我

比個西電腦人屌囉，你都係想要人認同你啫

男人無上進心真係可以飛得 唔係話你仆街只係比多個機會自己揀個更好

啱呀Ching

醒下啦
分分中屌緊第二條女先唔得閒覆你

我：諗好今個禮拜食咩未？
it仔：U

好sweet

我係絲 認真答你 其實 睇得出你已經個心唔係條仔度 而且你條仔真係幾垃圾 加上你根本想走 我建議真係分手，不過 到個it仔仔果筆 你要知道 每條仔一開始總是好的 媾緊你未得到手丫嘛 你其實分手又唔等於一定要同呢個it仔一齊架姐 單身下慢慢揀下得唔得先 你都係覺得新呢個有新鮮感 你又怕寂寞 先受flirt姐 大可以睇定啲 唔好咁就又拍或者做左佢sp 隻豬都俾埋人 實後悔架！大把青春唔好急

拎去浸豬籠啦屌

唉 好想睇你仆街 你快啲放走條仔啦

同唔同it男一齊唔急下決定
但你其實可以飛左現任先

講得好丫
可惜樓主依家屌唔醒
人地講到明要食佢佢都好開心
好快俾人帶去開房食快餐架啦

玩家黎
點都好
你唔同現任分手
就好難搵過一段健康既戀情
唔好浪費大家時間
而且一腳搭兩船都係臭雞行為

你男朋友真係垃圾到
又肥又亂洗錢 早飛早著

it仔有叫你同佢一齊嗎？
會否只係想你做SP?